事實證明 有兩條路可行 一係社區抗爭 一係集中機場

前者 將班狗戰線拉長 圍魏互救 d狗疲於奔命
後者 直取政權要害
依家be water既周未港島放題似乎變左伴菜

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場